# Korean translation of Intel® Internet of Things Solutions Alliance
# Generated by admin <support@thenewgroup.com>
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"POT-Creation-Date: 2015-07-14 19:12-0700\n"
"PO-Revision-Date: 2015-07-14 19:12-0700\n"
"Last-Translator: NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <EMAIL@ADDRESS>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n!=1);\n"

#: menu:item:2173:title
msgctxt "item:2173:title"
msgid "Solutions Directory"
msgstr ""

#: menu:item:5371:title
msgctxt "item:5371:title"
msgid "Broadwell"
msgstr ""

#: menu:item:5465:title
msgctxt "item:5465:title"
msgid "Solutions Directory"
msgstr ""

#: menu:item:5466:title
msgctxt "item:5466:title"
msgid "Developer"
msgstr ""

#: menu:item:5467:title
msgctxt "item:5467:title"
msgid "Business"
msgstr ""

#: menu:item:5470:title
msgctxt "item:5470:title"
msgid "Developer"
msgstr ""

#: menu:item:5471:title
msgctxt "item:5471:title"
msgid "Business"
msgstr ""

#: menu:item:5678:title
msgctxt "item:5678:title"
msgid "Direction for Products in Business Site"
msgstr ""

#: menu:item:2165:title
msgctxt "item:2165:title"
msgid "Embedded Community"
msgstr "임베디드 커뮤니티"

#: menu:item:2166:title
msgctxt "item:2166:title"
msgid "Embedded Design Center"
msgstr "임베디드 디자인 센터"

#: menu:item:2167:title
msgctxt "item:2167:title"
msgid "Alliance Member Login >"
msgstr "얼라이언스 회원 로그인 >"

#: menu:item:2168:title
msgctxt "item:2168:title"
msgid "Alliance Member Login >"
msgstr "얼라이언스 회원 로그인 >"

#: menu:item:2169:title
msgctxt "item:2169:title"
msgid "Membership"
msgstr "멤버십"

#: menu:item:2170:description
msgctxt "item:2170:description"
msgid "Embedded Innovator Magazine"
msgstr "Embedded Innovator 매거진"

#: menu:item:2170:title
msgctxt "item:2170:title"
msgid "Embedded Innovator Magazine"
msgstr "Embedded Innovator 매거진"

#: menu:item:2442:title
msgctxt "item:2442:title"
msgid "Add a Solution"
msgstr "솔루션 추가"

#: menu:item:2443:title
msgctxt "item:2443:title"
msgid "Add a User"
msgstr "사용자 추가"

#: menu:item:2505:title
msgctxt "item:2505:title"
msgid "Alliance Member Logout >"
msgstr "얼라이언스 회원 로그아웃 >"

#: menu:item:2506:title
msgctxt "item:2506:title"
msgid "Alliance Member Logout >"
msgstr "얼라이언스 회원 로그아웃 >"

#: menu:item:2519:title
msgctxt "item:2519:title"
msgid "Communication Recipients Table"
msgstr "커뮤니케이션 수신자 테이블"

#: menu:item:2585:title
msgctxt "item:2585:title"
msgid "Intel Intelligent Systems Framework"
msgstr "인텔 인텔리전트 시스템 프레임워크"

#: menu:item:2586:title
msgctxt "item:2586:title"
msgid "Communications"
msgstr "커뮤니케이션"

#: menu:item:2587:title
msgctxt "item:2587:title"
msgid "Chief River"
msgstr "치프리버"

#: menu:item:2588:title
msgctxt "item:2588:title"
msgid "Maho Bay"
msgstr "마호 베이"

#: menu:item:2589:title
msgctxt "item:2589:title"
msgid "Romley-EP"
msgstr "Romley-EP"

#: menu:item:2590:title
msgctxt "item:2590:title"
msgid "Cedar Trail"
msgstr "세다 트레일"

#: menu:item:2591:title
msgctxt "item:2591:title"
msgid "Carlow"
msgstr "칼로"

#: menu:item:2592:title
msgctxt "item:2592:title"
msgid "Intel Intelligent Systems"
msgstr "인텔 인텔리전트 시스템"

#: menu:item:2593:title
msgctxt "item:2593:title"
msgid "Internet of Things - Gateways"
msgstr "사물 인터넷 - 게이트웨이"

#: menu:item:2594:title
msgctxt "item:2594:title"
msgid "Intel Trademark and Branding Guidelines"
msgstr "인텔 상표 및 브랜드 가이드라인"

#: menu:item:2595:title
msgctxt "item:2595:title"
msgid "Member Mark Guidelines"
msgstr "회원 표시 가이드라인"

#: menu:item:2597:title
msgctxt "item:2597:title"
msgid "Press Release Guidelines"
msgstr "보도 자료 가이드라인"

#: menu:item:2598:title
msgctxt "item:2598:title"
msgid "Intel Product Names & Information"
msgstr "인텔 제품명 및 제품 정보"

#: menu:item:2856:title
msgctxt "item:2856:title"
msgid "Braswell / Cherry Trail"
msgstr "하스웰"

#: menu:item:2:title
msgctxt "item:2:title"
msgid "My Account"
msgstr "내 계정"

#: menu:item:3302:title
msgctxt "item:3302:title"
msgid "Add a Notification"
msgstr "알림 추가"

#: menu:item:3303:title
msgctxt "item:3303:title"
msgid "Manage Content"
msgstr "내용 관리"

#: menu:item:3584:description
msgctxt "item:3584:description"
msgid "Content moderation"
msgstr "내용 조절"

#: menu:item:3719:title
msgctxt "item:3719:title"
msgid "Industrial Systems"
msgstr "산업용 시스템"

#: menu:item:3753:title
msgctxt "item:3753:title"
msgid "Bay Trail"
msgstr "베이 트레일"

#: menu:item:3816:title
msgctxt "item:3816:title"
msgid "Add a Formula"
msgstr "포뮬러 추가"

#: menu:item:3817:title
msgctxt "item:3817:title"
msgid "Add a Component"
msgstr "컴포넌트 추가"

#: menu:item:3841:description
msgctxt "item:3841:description"
msgid "Embedded Innovator Magazine"
msgstr "Embedded Innovator 매거진"

#: menu:item:3841:title
msgctxt "item:3841:title"
msgid "Embedded Innovator Magazine"
msgstr "Embedded Innovator 매거진"

#: menu:item:3843:description
msgctxt "item:3843:description"
msgid "Embedded Design Center"
msgstr "임베디드 디자인 센터"

#: menu:item:3843:title
msgctxt "item:3843:title"
msgid "Embedded Design Center"
msgstr "임베디드 디자인 센터"

#: menu:item:3844:description
msgctxt "item:3844:description"
msgid "Embedded Community"
msgstr "임베디드 커뮤니티"

#: menu:item:3844:title
msgctxt "item:3844:title"
msgid "Embedded Community"
msgstr "임베디드 커뮤니티"

#: menu:item:3845:description
msgctxt "item:3845:description"
msgid "Solutions Directory Newsletter"
msgstr "솔루션 디렉터리 뉴스레터"

#: menu:item:3845:title
msgctxt "item:3845:title"
msgid "Solutions Directory Newsletter"
msgstr "솔루션 디렉터리 뉴스레터"

#: menu:item:3846:description
msgctxt "item:3846:description"
msgid "Member Resource Center"
msgstr "회원 자원 센터"

#: menu:item:3846:title
msgctxt "item:3846:title"
msgid "Member Resource Center"
msgstr "회원 자원 센터"

#: menu:item:3849:description
msgctxt "item:3849:description"
msgid "Edit Member Profile"
msgstr "회원 프로필 편집"

#: menu:item:3849:title
msgctxt "item:3849:title"
msgid "Edit Member Profile"
msgstr "회원 프로필 편집"

#: menu:item:3850:description
msgctxt "item:3850:description"
msgid "About The Alliance"
msgstr "얼라이언스 정보"

#: menu:item:3850:title
msgctxt "item:3850:title"
msgid "About the Alliance"
msgstr "얼라이언스 정보"

#: menu:item:3851:description
msgctxt "item:3851:description"
msgid "About the Alliance"
msgstr "얼라이언스 정보"

#: menu:item:3851:title
msgctxt "item:3851:title"
msgid "About the Alliance"
msgstr "얼라이언스 정보"

#: menu:item:4039:title
msgctxt "item:4039:title"
msgid "Quarterly Web Analytic Reports"
msgstr "분기별 웹 분석 보고서"

#: menu:item:4042:title
msgctxt "item:4042:title"
msgid "Quarterly Web Analytic Reports"
msgstr "분기별 웹 분석 보고서"

#: menu:item:4101:title
msgctxt "item:4101:title"
msgid "Quark"
msgstr "쿼크"

#: menu:item:4102:title
msgctxt "item:4102:title"
msgid "Retail"
msgstr "소매"

#: menu:item:4103:title
msgctxt "item:4103:title"
msgid "Preferred Marketing Activities"
msgstr "선호 마케팅 활동"

#: menu:item:5285:title
msgctxt "item:5285:title"
msgid "Add a Case Study / Press Release"
msgstr "사례 연구/언론 보도 추가"

#: menu:menu:main-menu:description
msgctxt "menu:main-menu:description"
msgid ""
"The <em>Main</em> menu is used on many sites to show the major "
"sections of the site, often in a top navigation bar."
msgstr ""
"<em>메인</em> 메뉴는 많은 사이트에서 사이트의 주요 "
"섹션을 보여주기 위해 사용되며, 위쪽 탐색 모음에 "
"주로 있습니다."

#: menu:menu:main-menu:title
msgctxt "menu:main-menu:title"
msgid "Main menu"
msgstr "메인 메뉴"

#: menu:menu:management:description
msgctxt "menu:management:description"
msgid "The <em>Management</em> menu contains links for administrative tasks."
msgstr ""
"<em>관리</em> 메뉴는 관리 작업을 위한 링크를 "
"포함합니다."

#: menu:menu:management:title
msgctxt "menu:management:title"
msgid "Management"
msgstr "관리"

#: menu:menu:menu-administration:description
msgctxt "menu:menu-administration:description"
msgid "Members Database Admin Area"
msgstr "회원 데이터베이스 관리 영역"

#: menu:menu:menu-administration:title
msgctxt "menu:menu-administration:title"
msgid "Members Database Admin Area"
msgstr "회원 데이터베이스 관리 영역"

#: menu:menu:menu-eligible-opportunities:description
msgctxt "menu:menu-eligible-opportunities:description"
msgid "Co-Marketing Tool eligible opportunities."
msgstr "공동 마케팅 도구 적합한 기회."

#: menu:menu:menu-eligible-opportunities:title
msgctxt "menu:menu-eligible-opportunities:title"
msgid "Eligible Opportunities"
msgstr "적합한 기회"

#: menu:menu:menu-general-resources:description
msgctxt "menu:menu-general-resources:description"
msgid "Co-Marketing Tool general resources."
msgstr "공동 마케팅 도구 일반 자원"

#: menu:menu:menu-general-resources:title
msgctxt "menu:menu-general-resources:title"
msgid "General Resources"
msgstr "일반 자원"

#: menu:menu:menu-member-roster-navigation:description
msgctxt "menu:menu-member-roster-navigation:description"
msgid "Top left Intel Member Roster navigation"
msgstr "상단 왼쪽 인텔 회원 명부 탐색"

#: menu:menu:menu-member-roster-navigation:title
msgctxt "menu:menu-member-roster-navigation:title"
msgid "Member Roster Navigation"
msgstr "명부 내비게이션"

#: menu:menu:menu-membership:description
msgctxt "menu:menu-membership:description"
msgid "Membership Administration"
msgstr "멤버십 관리"

#: menu:menu:menu-membership:title
msgctxt "menu:menu-membership:title"
msgid "Membership"
msgstr "멤버십"

#: menu:menu:menu-reports:description
msgctxt "menu:menu-reports:description"
msgid "Members Database Reporting"
msgstr "회원 데이터베이스 보고"

#: menu:menu:menu-reports:title
msgctxt "menu:menu-reports:title"
msgid "Members Database Reporting"
msgstr "회원 데이터베이스 보고"

#: menu:menu:menu-site-navigation:description
msgctxt "menu:menu-site-navigation:description"
msgid "Top left Intel site navigation."
msgstr "상단 왼쪽 인텔 사이트 탐색"

#: menu:menu:menu-site-navigation:title
msgctxt "menu:menu-site-navigation:title"
msgid "Site Navigation"
msgstr "사이트 탐색"

#: menu:menu:menu-view-all-companies:title
msgctxt "menu:menu-view-all-companies:title"
msgid "View All Companies"
msgstr "전체 회사 보기"

#: menu:menu:navigation:description
msgctxt "menu:navigation:description"
msgid ""
"The <em>Navigation</em> menu contains links intended for site "
"visitors. Links are added to the <em>Navigation</em> menu "
"automatically by some modules."
msgstr ""
"<em>탐색</em> 메뉴는 사이트 방문자용 링크를 "
"포함합니다. 링크는 모듈에 의해 자동으로 "
"<em>탐색</em> 메뉴에 추가됩니다."

#: menu:menu:navigation:title
msgctxt "menu:navigation:title"
msgid "Navigation"
msgstr "탐색"

#: menu:menu:user-menu:description
msgctxt "menu:user-menu:description"
msgid ""
"The <em>User</em> menu contains links related to the user's account, "
"as well as the 'Log out' link."
msgstr ""
"<em>사용자</em> 메뉴는 '로그 아웃' 링크 및 사용자 "
"계정 관련 링크를 포함합니다."

#: menu:menu:user-menu:title
msgctxt "menu:user-menu:title"
msgid "User menu"
msgstr "사용자 메뉴"

